====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi , nous avons passé dix années à bichonner Veules-les-Roses , petite commune de Haute-Normandie qui portait les stigmates des bombardements de la Campagne de juin 1940 : notre mission a d ' abord porté sur le front de mer , puis des aménagements contigus , notamment pour retrouver le cours de la Veules , le plus petit fleuve de France , en partie bétonné .
Entity Name (Type) :: France (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Veules-les-Roses (LOC)
Haute-Normandie (LOC)
Campagne de juin 1940 (MISC)
Veules (LOC)
France (LOC)
Total entitiy counts: 5

